涉偷拍飛虎隊行動 歷史博物館男職員被捕

理工大學及尖東區上周爆發連場衝突，至本周日(17日)，警方出動飛虎隊參與行動，有隊員在理工大學對面的漆咸道南100號、香港歷史博物館內設立行動崗位時，被人偷偷拍下照片及上載到社交網站，暴露了飛虎隊的行動細節。警方經深入調查後，成功鎖定偷拍照片的疑人。
今日(22日)下午，警方持法庭發出的搜查令，到藍田興田邨一單位搜查，並以涉嫌阻差辦公拘捕一名43歲涉案男子，並檢獲一部手機、電腦、叉電線，以及疑犯當日所穿的灰色波鞋、綠色短褲，灰色T恤及黑色外套等證物返署調查。據悉，疑犯為香港歷史博物館合約員工，工作了6年，案件交由油尖警區重案組跟進。

犯咩法
法治社會？

拍片都阻差辦公？無撚野呀？

影相都唔得

影相就阻差辦公

你係就一早趕撚晒d人走

你自己唔拉封鎖線趕人走怨得邊個

我完全唔撚明 犯左邊一字邊一句

俾人偷影都唔知，
警覺性咁低，仲話自己係飛虎隊

邊忽阻到
唔通飛虎拉開面罩行出街可以告哂全條街阻差?

心虛驚俾人知用飛虎隊殺人

鳩啦

有法例唔俾影狗隊行動？？

Cls

警察做野喎

狗狗自己玩電話就得

下次會係呼吸畀曱甴屈
屌你老母真係軍政府嚟

影相都阻差辦公
仲要佢乜記認都冇
點知佢係咪玩緊cosplay

犯左得罪黑警法？

低9能!!

怕畀人見到就潛啦屌!

又嚇鳩人

咁多人日日影警察
係咪要拉晒佢？

影相=犯法？
又唔係你地方

邊撚個知你係飛狗隊

仲話文明社會，呢單點告得入

飛虎企喺公眾可見地方
影鳩佢有咩問題

嘩，好大單案喎

連俾人影左都唔知 點樣阻

鬼入到，又9拉拖9你時間

我影cosplayer唔撚得？

我常常上街影popo,又唔見拉我，出得來行，就會被人影

飛虎?做埋D骯髒齷齪既野,根本不配叫做飛虎。
鎮壓平民不是飛虎。
只是狗熊隊!

鬼知你係飛虎隊咩

比人影到睇咸片就告？

有無清圖見到隻狗睇咩野

飛虎咁容易比人偷拍到咁就死撚得啦

條狗阻入撚咗人地工作地方阻鳩人就真

係咪有特權！？
係咪大撚晒！？

點知你咁專業既飛虎隊會就咁擺枝槍係地下呀

職員以為係cosplay姐

Wtf, 佢係員工喎

比人影都唔知即係冇阻到佢地「做野」啦

無證件，撚知你警察？
希望有律師用呢個疑點打甩！！！！！

飛虎咁撚細粒既

點知係警察？又無number , 唔比係恐怖份子？

影風景阻撚住曬仲告翻人

wtf

想佢冇咗份工啫，屌

影張相就犯法
更何況你去人工作場所，好難睇你唔到

話說下次唔好賣左個線人出去⋯⋯
遲啲比人殺左都唔知咩事

btw我係自己番工既地方影相犯咩法

... 痴撚線架

唔好唔告呀屌你老母

又冇白卡
撚知你飛唔飛虎
唔講以為你cosplay
Wargame 撚

阻差辦工？

而家好似影到佢樣就可以拉鳩你

阻住人影個窗都未同你計

Push

痴線

洗撚驚你咩
飛狗隊

點阻法?
都未話佢阻住人地參觀博物館
真係CLS

今日告得 聽日就告埋記者 on99

影相可以犯咩法？

真正拉到上L哂上癮

清朝？ 比人影相係咪會比人攝走咗個魂？

手足

又靠嚇，唔信會告得入囉

下 又亂9咁拉

一直投訴個popo開工玩電話

dllm cls

班狗係個天台度影住手足被綁 再send上網 係咪犯法呀 dllm

手足太衝動

見到可疑人士係博物館出現唔影得？
萬人比人偷文物 點算
無no 無證

高調拉 低調放

呢個仆街政府根本係用法律想令我地滅聲！

犯咩法？？
又濫捕！！

咁係隻狗自己辦事不力比人影到喎
貶佢去失物認領處啦

放心又鳩拉

On9告得入我切

自己衰on9就告人
飛虎警覺性都唔高就咪柒做啦
洗廁所嗰個聽到有人開門有腳步聲都會望下門口啦
平時話你地係狗都真係侮辱曬啲狗

集氣

好快落街都阻差辦公

呢個垃圾政府仲有咩做唔出

又冇樣又冇號碼，係咪真警黎架

飛虎淨係識鎮壓平民

到打真嘅恐怖份子等睇團滅

今日(22日)下午，警方持法庭發出的搜查令，到藍田興田邨一單位搜查

警方持法庭發出的搜查令
警方持法庭發出的搜查令
警方持法庭發出的搜查令

Over my dead body!!!!

講粗口就公眾地方行為不檢
雷射筆就攻擊性武器（強光電筒唔係）

都係拉返去，揼兩野先，嚇一嚇再放走

影曱甴咋喎

喺自己辦公範圍影相又犯咩法

入去人地工作範圍 再拉鳩人阻住你做野
厲害了我的國

警渣玩電話就得？

痴撚線

岩阿 但永遠唔會查

影相都犯法？

告咩

難得見到飛虎
影張相都拉

影張相犯左乜撚野法呀？
犯左邊撚條例？ onlun9

On9

犯咩法

明拍都唔知 比人係後面咩咗都得啦
仲話飛虎 震驚75億人 解散警隊啦

飛曱甴

點樣證明個啲飛虎？搞笑

合約可能冇得續

堂堂正正企係後面影，有咩問題？ 一係你就封鎖左佢。

捉你番去 打到你認

又亂拉

Police state

佢地自拍擺上微博就得???

邊有阻住隻飛虎做野

有乜問題

why ar

佢咁樣都睇到？

無撚錯嘞，律師唔該用呢張相做defend

阿Sir做嘢唔使你教

有咩係唔阻差辦公？

飛虎狗

人地撚知你係飛虎隊

壁虎咋，咁易俾人發現叫飛虎？

帶槍入人地辦工室阻人工作

其實都係犯左阻礙公職人員執行職務

幾時拉埋隻飛虎

戇撚鳩

影相都犯法

驚行動洩露咪唔好出黎囉

[url]收皮啦屌。 班差佬日日煲煙擅闖民居點計？ 利申： 住博物館旁邊[/url]

呢單真係證明法治已死，邊條法例話唔可以影警察
你又冇阻止，又唔係偷拍

痴撚線 影相犯咩法

康文署會唔會譴責警務署？

志在唔係告
係拉尻佢返去打一鑊

咁易俾人影到仲叫自己做飛虎隊

真係cls

義士:(

做錯啲咩

戇鳩鳩
你地衝入去阻鳩住人地辦公在先
人地都未同你計

between 個popo把槍咩黎

阻到警犬用狙擊槍屠殺市民？

呢單野一定要搞大，唔係全港市民隨時俾黑警暗殺。

拍攝都犯法

冇委任證邊個知呢條友乜水
身為職員影低可疑人物都好合理

on9

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

有險可守架

比人影緊都唔知
飛虎隊？精英？？
有冇搞撚錯呀吓！？

大家都係一樣咁泯滅人性

依班恐怖分子幾時收皮

咁都犯法cls

篤灰

阻差辦公既定義都幾撚闊

咁都捉到 CLS

法治？有險可守？

什麼時候 望警察也會構成阻差辦公

和理非到你哋出場amazon free shipping

我地今次輸咗嘅話，真係仆得街。

其實飛虎隊都係畜龍隊既 不過以後從一d特別裝備可以睇得出個d畜龍係飛虎 真係要快d散去第二度

影你返工時間偷懶玩電話又犯法？
你犯規定佢犯法呀

On9到極

點解唔掛個「不准拍攝及餵食」嘅牌嚮身度？

呢套衫明明係速龍 人地撚知你係以飛虎隊身份做野咩

影相都唔得!?

你企喺一個喺人都見到既地方就預左比人影
香港冇肖像權

你點影的

比人影都唔知
打rainbow 6都怕且行先死先

呼吸都係阻差辦公啦

告唔告得入一件事 拉撚左你先 反正冇後果 此之為濫捕

又係時候推上國際

鬼知你速龍 定飛虎
又無掛住塊牌唔俾影 連委任證都無張
係條街個個都拍速龍 唔通個個都阻差辦公

影相阻差辦公？？？

萬能key

馬鞍山果4個俘安入左未？

有冇頒好市民獎比各大黨報？

點樣阻？

比人影都唔知
點做飛虎隊

飛虎好多都係毅進仔 仲要操到無晒思考只要執行能力 所以好打得但其他方面好撚on 9

on9 影左相就知佢地行動細節咩 ?

睇動機既啫, 唔畀人地覺得佢地好撚型, 所以影低, 再同人 Share , 的確係開心 Share , 個動機咪唔係透露行動細節囉

如果咁都告得入, 大把網媒 & 路人拍片都中撚哂伏啦

屌你老母 法治

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

hi 借個位嚟po多次
flora_hww話自己波下垂，有冇人可以幫到佢？

並檢獲一部手機、電腦、叉電線，以及疑犯當日所穿的灰色波鞋、綠色短褲，灰色T恤及黑色外套等證物返署調查

無晒聲氣應該都係高調拉人 底調放人

白色恐怖
最緊要求9其拉你返狗屋虐待

如果佢哋行去大街，有一萬幾千人影到，係咪全部犯法？

警狗自拍威威就得
人地影佢就就阻差辦公

原來係咁影的

阻住人殺人！！犯法！！

黑警會話：警察通例已經寫明，只有認可記者先可以影。

咁垃圾俾人見到做咩飛虎

更加証明鳩sir係堅料

係人公司阻頭阻勢
仲話人影你相？
縮返入你老母個閪咪無人見到你囉

影相都唔得，咁縮係狗屋呀

唉，講多無謂，香港已經無法治

無能key條例

影隻mon po狗犯乜撚柒法

cls佢係人地部門地方,
佢係自己部門裡面影相關狗撚事呀?
不如搵嗰黑膠袋由頭笠到腳,
未冇人知你做乜鳩囉,
你係裡面打飛機都冇人知啦

已經有社區幹事係9月喺北角俾人告。

如果唔係義士報料，分分鐘開槍死左人都唔知，所以計我話大家都係買多部手機穩陣啲，剩係For報料用

這隻狗沒委任證誰知道是SEX DU 還是SDU
你又沒拉封鎖線

還是他在旁邊灑尿當封鎖線

咪係，蠢撚到

軍政府

咁近唔似偷拍，明拍喎

有公眾知情權呢樣野，唔可以唔俾影

推

影相等於阻差辦公 利害

垃圾政府！

[url]

屌

連登個 鳩軟無朋友 係咪都犯法 ?

屌 又係啲亂spread嘅on9害手足

香港無肖像權

我點知係飛虎隊
我甚至唔肯定係咪差佬

收皮啦 犯撚左咩法呀

白色恐怖
請各位做事小心

痴線，告咩撚
咁近距離，影嗰下都無阻止，又唔係偷入去影，影相都犯法

人地成日話自己同以色列特種部隊同級數架

念力都可以襲警

精英中嘅精英喎

隻黑色物體，下次唔該掛個牌［請勿拍照］。
唔掛叉知唔拍得咩。睇就睇到又話唔拍得

白色恐怖

鳩拉

依d 9 告完，告唔入，要告9番政府，DLLM

必定要告，唔好縮

我都想睇下張相點阻差辦工

但點解咁都可以攞到手令？

警權無限大
唔比影相我大哂

上載到社交網站😫
佢攞自己個社交帳戶嚟教飛呀！

係犯左咩法

jm9

黑都咁 我以為係示威者

我估只係搞到人冇左分工
都唔理告唔告得入

下！你係飛虎黎傢？
個頭又冇鑿住飛虎兩隻字

香港影大頭相都唔會犯法
何況堆狗戴哂頭盔
拉咩？

被捕者應該除咗放相之外，仲係帖文度教人下一步應該點樣對付啲差佬。

犯咗咩撚野法呢?
阻差辦工，你阻住佢辦工炸喎，有冇清場? 冇清場你拉條撚

屌 又濫捕

Never forget
Never forgive

？？？公義呢？？？

公安大哂

可能都快了 話暴露位置同警方計劃對警方不利

ON9 警隊

你不如話起狗狗隔離呼吸都叫阻差辨公啦？

恐怖份子

呢個飛虎要去守水塘

張相攝走左D狗既魂魄？

唔影得嫁咩?
用咩罪名拘捕先

邊條法例唔俾影相

反正亂告，點解唔告襲警？

教人對付就唔係入阻差辦工喎？

犯咩法?

黑警周街講粗口 用雷射筆等級既強光電筒射鳩人
點計

重案組

CLS

影相都唔得？

有冇咁撚惡呀？

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

問題係法題頒搜查令

唔講個職員犯咗咩法住 喺後面俾人影咗相都唔知 下次有人喺後面揸住支槍指住你都唔知㗎啦 仲話特種部隊喎飛虎？壁虎就有你份份

呢支咩槍黎

極醜惡大叔走得太前

乜撚嘢阻差辦公，又無委任證點證明係警甴，我以為係恐怖分子入侵

依d又唔拉?

我點知佢係行動緊呀？佢點證明呢？我以為佢係到拍戲唔得咩

以為係美國特種部隊又得，揾到外國勢力仲唔影低share

同意個理由好牽強 又會批既

成日見tvb都影住同樣裝束既人士
係咪要報督灰熱線

同場加映:鳩硬冇親戚都係咁樣影差佬但冇比人告阻差辦公，求原因

著住為所欲為tee做乜都得

影cosplay曱甴都唔比? 屌你老母

屎眼有寫飛虎隊？鬼撚知係乜鳩。上次啓德單嘢咪捉鬼哂班記者，仲有CCTVB直播捉鳩埋佢，屌

行得正企得正怕咩俾人影
香港警察咁鬼鼠嘅咩

飛虎其實只係速龍拎住實彈槍
邊有地方會出特種部隊鎮壓示威者
真係cls

我一路都催眠自己信法治未死，呢單又令我覺得藍官要好好疼錫，佢地賺咁多又咁公正...

On9 撚知你飛虎 著到恐怖分子咁

邊條法例唔俾影？

告就實未必告得入
想等人冇左份工，再嚇D人以後咪亂影相

點阻呢

執行職務時睇咸片無問題？

香港有法治 哈

打cs 嗰陣？

現實隨時係賓賓level

屌 咩事啊

下次係附近工作嘅人見到，叫其他無關人士（目測自己友）影相會好啲，你知黑警幾仆街

巴打

飛虎狗表面上有正式版G3作為制服，但事實上多數著便裝行動，啟睛邨果次牛記短褲都見過

所以飛虎隊為偽裝，唔排除著便服或者畜蟲版G3 LAC行動都唔奇，要分辦就要係以下特徵去分出嚟：

1.飛虎頭盔用Ops-Core FAST XP/MT，畜蟲用Team Wendy Exfil LTP/Pro-Tec Ace/一般防暴頭盔等非防彈頭盔

2.飛虎用Ops-Core AMP耳筒，畜蟲一係無耳機一係用無線耳機

3.飛虎只用實彈槍，手槍用Glock17、衝鋒槍用MP5、自動步槍用SIG516/SR-16/G36KV、且設有狙擊隊；畜蟲多數用胡椒彈槍、CQB South 40mm防暴槍、M201、M870等防暴槍

4.飛虎只佔畜蟲好少部分，畜蟲大部分為教官、切割戰術隊、機場特狗以及部分CTRU

43歲(失業)

咁都俾1人影到睇黎所謂飛虎都係淨係識揸鎗打飛機。

無裝咪又係癈柴一條

幾時拉鳩埋tvb
直播埋飛曱甴行動

push

番去打一輪無仇報

唔好叫飛虎隊。叫飛機杯啦

影張相又犯法
人地辦公室影相有咩問題

你想行動無人知
咪驅散人囉

成班武警恐怖分子

認唔認罪
認咩罪大佬
認唔認罪呀
認咩罪先得架
我唔知，你認定唔定
打夠48小時放人

痴撚線
惡到癲
垃圾真喺垃圾

就嚟係佢面前行過都算 阻住佢行

呢啲人一定要告到上法庭
上到庭一定要佢交代收左幾錢幫暴徒

根本而家就係濫捕 白色恐怖 dklm

咁都拉

政治社會
依家興講偉大鬥爭 (習語錄)

然後藍絲：我最憎人講政治

朱仔成出黎講兩句

1124 投票

批出搜查令嗰個官亦大問題

p

個職員見到有個冇委任證,冇警員編號,疑似冒警,又攞住把槍嘅可疑人士出現係博物館入面 而且香港警察咁撚專業 返工嗰時一定唔會玩電話 所以職員以為佢唔係警察 跟手影佢相做證據 係合情合理

咁前幾年啟晴邨飛虎隊槍戰cctvb現場直播

仲唔拉9菊花仔袁志偉？

Up

呆能左 咁都有搜令？！

屌...唔set封鎖線又要告人
再講你有封鎖線又點，香港拍攝犯法啊
屌你老母喱單告得入所有哨兵都會俾人告

又鳩拉

無委任證點知你係中二隊

以後見差佬所有地方都要落閘鎖門，唔好俾佢一進入，唔好俾佢見到，有乜搜查令都唔聽，要入要拉就自己爆門，俾D功夫佢做

我以為佢哋唔去荒野打野戰，去市區玩唔得？

如果喺背後嘅係悍匪。。。

影警察唔撚得？

飛虎隊垃撚圾

影相叫阻你？你on9要怪人？

扣住你部電話電腦查幾年都唔俾返你

想要阻嚇性都咪咁膠啦

以為你cosplay咋喎

唔去屌人造衛星？ 痴撚線

屌嗰時邊個channel po張相出黎對唔撚對得住個四十幾歲手足

之前CCTVB直播飛虎行動又冇事？公眾地方影相影到有罪？好大官威呀

多鳩餘啦白色恐怖黎姐，冇野可告得佢入，自己電話拍又唔係偷cctv片

影相又犯法cls, dllm乜野世界

P

諗起之前有女事主報案，有曱甴係報案室影人低胸走光相

港共政府幾時告埋手機製造商
電話有拍攝功能

咁姐係真飛虎啦
你連證都無點叫自己飛虎???
影你個個又知你係狗???

呢單阻差辦公拉左未？

點阻差辦工呀吊

警察就係法律

on9，告得入先算啦

飛咩鳩虎呀
照下鏡啦 打示威嘅濕鳩扮虎

真好野屌你咁都拉
條友勁慘

11.24 07:00排隊投票

Popo 拎蘋果扮東方

咁係咪要拉哂所有記者？
同埋所有影犬察嘅人士？

Child登仔又捉錯鬼

黑警以為自己可以唔守法，隻手遮天
歷史上，呢D 極權軍伐，一定被推倒，收場慘烈

速龍又係咁 飛虎隊又係咁樣 鬼知呀

法庭咁都批？？？
冇撚野下化

又係高調拉人

告啲咩，影相告暴動啊?

CL7S

又唔撚知佢做緊乜，又唔撚知佢咩人，影相唔撚俾呀～

之前有Post. 話睇緊4仔

真係on79

遲啲記者個個都拉阻差辦公

叉電線

又寫話唔俾影？點知佢飛虎

唉屌，細個嘅時候飛虎隊真係偶像
以前成日都好自豪香港有隊世界頂級嘅特警
估唔到有一日會變到咁

cls

我記得早幾年CCTVB新聞直播埋飛虎隊行動添喎
幾時又上門拉埋個cam man同啲高層？

有片為證添

飛虎隊部露左,成隊會炒,成個小隊冇左咪練過,鬼叫冇清空個場咩

痴線到，已經唔記得左呢單野，黑警小氣到

直播就得、影相就唔得

告佢原因可能發放假消息，因為照片內肯定唔係飛虎，只係速龍中反恐隊 !

真係惡過狗
唔係警察社會都無人信

The best of the best

警員自己失誤，比人拍到照
關人鬼事，應該紀律處分個警員

乜野法，製造一大堆心虛垃圾

班速龍好多都係飛虎隊嚟

你自己攝鏡仲話人影你

影緊風景呀屌阻撚住曬

痴撚線 咩世界

文革版六四

果日大把人影飛虎隊啦

真 仲要放低枝槍
槍口又對住自己
原來飛虎隊都咁戇鳩

阻差辦公

並檢獲一部手機、電腦、叉電線

真係好痴線
唔檢獲電線 拖板 火牛?

誣告濫告！

影下相都唔撚俾咩世界！

映相--> 阻差辦公 --> 重案組調查

真係要告得入先好
如果唔係真係笑撚死

推呢個

影飛狗隊都犯法？咁都有搜查令？

身為良好市民梗係要

拉埋中電或港燈？

咁大個人好難睇你唔到喎，你唔好再匿得忍閉d

犯咗莫須有呢條罪?????

原來唔比影相㗎
唔怪得知啲狗要打記者

影你曠工喎
響度碌手機都係犯法？

推。

偷拍都你你失誤 下次俾人後襲

歷史博物館嘅員工，明顯係記錄緊歷史啦，有咩問題

影相都唔得公眾地方嚟

傻Hi
影相都犯法？

飛曱甴隊

叉電線都要?

自己工作地方影張相都犯法
法治好撚好笑

飛曱甴被人影到都唔察覺，垃圾到

on9
自己比人影
仲要告人
咁叻封晒成楝大廈囉

撚知你係黑警咩，又無委任證又無號碼

真
整想講 呢點無人講
軍人嘅槍姐係軍人嘅手 基本野都唔識

影相咋wo

講過笑話 飛虎用黎打平民

屌你
學啲海關緝毒犬咁
大大件衫寫住飛狗隊 請勿拍攝咁咪得囉
唔寫撚知你係乜尻咩

歷史博物館職員記錄及分享香港嘅歷史時刻
咁都唔得？

到時又屈人有講叫人唔好影啦

遲下可能同d狗有眼神接觸都拉

唔好玩啦
打手無寸鐵既人就叻
飛虎？無牙老虎炸依加

戇鳩坐壞腦, 你唔講我咪當你係tvb 拍劇囉

agger

又濫捕
告條撚咩，周街影你班狗就犯法

靠嚇姐屌

應該冇

企起佢地隔離呼吸。吸左黑警啲氧氣，所以襲警， 撚早有呢啲 case.

打完唔告
吹咩

由後面推佢落街都唔會發覺

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

秦朝重用法家嘅時代

呢樣真
如果個職員係揸槍唔係揸相機，佢死鳩咗啦

其實係香港根本無悍匪俾佢練靶
美軍都係靠屌打恐怖分子連返黎
所以咪搵我哋嚟打

根本鳩拉你，恐嚇你，香港無法例唔可以拍攝警員

如果 delete 左相根本冇證據可以證明到
晒氣

有相都冇犯法啦，佢搵室內cctv捉人，
你手機有冇都冇關係，鳩拉正仆街

犯左咩法
影相罪?